一個唔會主動搵你既人，點解你仲要中意佢

初初識一個女仔我好主動搵話題，乜都會講下咁，大家都有講有笑

亦都試過約食飯，氣氛都好好

諗緊有無機會發展之際，察覺到原來呢份關係一路只係自己做主動

然後我無搵佢兩日真係可以一啲聲氣都無

我就發現太過被動既女仔好無吸引力

係樓主你思路諗歪左

感覺上對方無一份熱誠係到，或者都係等大家做返陌生人

又係到玩我唔搵你睇下你搵唔搵我先呢個遊戲

係囉 我都想知

唔係話想玩呢個遊戲，而係開始發展一段關係前呢樣野好影響到我對佢既評價

從來都唔係一個遊戲
而係一段關係冇可能只靠一方主動去維繫

慢慢就慣 到最尾發現佢唔覆你咪重痛

你先會比好多藉口自己佢點解唔搵你
但慢慢你就會知道 佢根本唔在乎你
如果你承受得到 你用啲婉轉嘅方法問佢點解唔搵你

既然自己主動過
對方都唔多想維繫
就放棄啦

呢啲嘢係相向
唔計較邊個主動多啲
至少雙方都有主動過先可以維繫

最尾你就會發現呢個人一直都只係出於禮貌上覆下你見下你

同樓主情況一模一樣
依家的起心肝慢慢開始少搵對方
留返啲尊嚴比自己

到底一齊食飯代表啲乜 普通朋友食餐飯又要俾人當有野

我以前都試過，不過我係女佢係男，曾經好frd，我又好主動咁chat，宜家就真係變左陌生人咁

唔洗問啦，有時答案都好明顯

你講得岩

Same

鬼叫鮑魚貴過香腸咩

既然係咁，我決定都唔嘥大家時間

今日抄完牌已經唔覆我

樓主鍾意左人？

女仔唔需要因為唔主動=無吸引力
而勉強自己應付你
男仔對女仔都一樣，做返自己就得
我唔覺得佢咁樣係等於無吸引力
所以我就問樓主你係咪鍾意左人？

其實問自己又咪係一樣會咁對自己無興趣既人

食飯既用意就係想睇下大家個反應，睇下有無發展既機會

邊到抄返黎

我鍾意佢一部份，但又唔鍾意佢從來唔主動
咁應該點樣去界定

明白，你主動，人被動，自己就會覺得人地唔鐘意你，自己似狗公，單戀就係咁

大家都唔主動 咁邊個主動

最少唔係全部你做哂

做左我女朋友咪一樣 都係唔會好主動搵我
有時半日唔搵佢 佢都唔會搵我 直到我搵返佢主動
開始果時都會一兩次搵下我 做咩唔搵佢
有時我唔係好識點去維繫 我都會攰 我好怕有一日我會想放棄

我個ex同我一齊果陣都係咁，太快係埋一齊，未睇清楚份人

最後都係咁樣分手收場

所以好驚再遇到呢啲人

佢話佢愈黎愈鍾意我 但我感受唔到重視
我唔係計較 感情無得計邊個付出幾多
只係 拍拖唔係都係想有人關心 有人緊著架咩
如果佢連你生活都唔過問 仲有咩意思

可能一直只係你一相情願
其實對方無咩感覺

我依家都係咁諗

係街度

大家需要既野唔同，佢永遠都唔明你想要啲咩

由此至終都係得你FF姐

好大膽，咁有自信都贏左一半

識左幾耐啊

姐係我從來都無機會過

都有幾個月

有禮貌覆你就當有機 大把人中過招既 放心

好多時同一個異性傾計（msg） 都係自己主動 真係我唔講嘢 佢又真係唔會主動搵我
我成日分享我嘅日常，心事
諗清楚又好似真係對佢一知半解 好多嘢都唔知 踢佢一腳先郁一下咁 好苦呀
知佢返工好忙 但等佢覆真係好苦
我唔需要秒回 但都唔好成日都消失呀
但係之前佢冇覆一日 我都冇煩佢
之後佢自己話 都幾好傾到咁耐 話我都
算係咁 佢成日唔得閒應機 我都仲係到
我心諗 你知就好啦
不過都多謝佢成日聽我講經嘅
雖然佢唔想聽

我都發覺所有女人都係咁 玩咗半年交友app啲女係唔會主動搵你 可能人地同時比十幾條友pm緊佢 根本冇時間覆自己

感覺上你地兩個相處既模式以經習慣左係咁樣

睇到個標題心up咗

係，仲玩落去顯得自己既價值都低埋

屌睇comments睇到心都痛

或者有無巴絲個對象都係咁，但最後係喺埋一齊左？

人地就係唔想你鐘意

係呀頂 傾左就黎3個月
之前有個傾左一年 都係咁
不過嗰個冇咁忙 成日覆
日日講早晨早抖sd lunch晚餐嘅相
不過都係聽我講多 唔講自己嘢
自己太上心 佢又唔主動
最後我冇再傾落去 佢冇搵我架都係

收到

覺得自己好L煩

但係你地有無得閒約出去，呢兩段關係好似都少左啲火花先會咁

留名
睇嚟我情況都類似

未約過呀 真係冇咩火花

情況真係一樣，回覆呀出嚟都好熱情，但真係冇主動搵過我

有意思點解唔約下

你試下唔好搵佢幾個星期
你就唔會在乎㗎喇

啲咁熱情既回覆無理由係基於禮貌而回既
但如果佢本來就係一個咁被動既人，係埋一齊又有咩意思

又可以變返陌生人

其實過多一陣就冇咗件事

你個名

中意佢又唔想主動

好難放得低佢

媽啊 全中講緊自己咁
岩岩見又靜左一個禮拜 忍唔住腥下野俾佢...
換黎既可能只係hea覆 甚至已讀而已 其實好似連朋友也不是

真

留名學嘢
傾計的藝術

6點幾sd左兩段錄音比佢 兩個鐘後收返一句好啊

真心支持

佢覆你重點夠簡潔

但係我講嘅嘢係唔需要覆好啊

唉 認真大家都一言難盡
佢平時有無hea覆習慣

屌 睇到想喊
我個case係個女仔應該都幾多人撩，佢都同我講明唔會做主動msg，亦都唔常覆，我唔係唔明..

無論係msg又好，就算我地有出黎食飯拖手，下下都由我做主動咁濟，究竟你有冇當我係人，我都渴望被愛架!!!

我真係好想知道你會唔會對男人有主動既一日。 我真係好想知到底我差乜野先可以令你全心全意主動愛我。

真心想問絲打們，你地係唔係好鐘意咁樣釣住人又唔做番主動? 你地覺唔覺得咁做好賤?

拖埋手都咁嘅狀況你地咩關係

佢玩厭左

聽得出絲打你地雙方都算深交 傾得多啲唔多範疇話題
你地仲會有傾下電話咁添 佢笑番你hea覆個下 講笑咋話
差個時機 你地應該可以有個突破架
加油~~

我都好撚想知，搵絲打分析下女人心態唔該

唔好話未一齊
一齊左 對方都可以一日到黑唔搵你
理由係 見你無搵我 以為你有野做
其實佢自己係度睇緊戲 打緊機

雖然我係被分手個個
但有時耐左
呢d位就覺得對方無咁著緊你

可能我地分開係岩

一個月前半嘈交後大家無搵過大家，係咪玩完

下拖埋手都.. 擺明就係釣緊你，你都識講
係好賤... 講乜撚嘢明唔會主動

根本，唔主動=一個人冇心投入或者嘗試建立關係，係自然不過嘅心理反應，唔洗喺度分析佢諗咩，你自己諗

有個識咗一年既同事一直都無講好多野
直接有一日一齊收工知道原來住附近先慢慢有接觸
放工後一齊去食飯一齊去海濱飲酒
之後開始日日都會有contact
肚餓問我一唔一齊落街食宵夜
唔知係邊咗兵定係有機會

但女人真係要吊下佢癮先會成功
所以我決定趁而加冷落下佢
但佢又會主動搵我

live 左， 番名

唔知你嗰個喎
但佢好似對同你嘅交往無心裝載咁
有咩吸引/令你對佢愛佢

之後約好咗一齊做gym 去跑步
唔好成日掛住食野
要等佢放假睇下會唔會主動contact 我先見到真章

佢可能覺得咁舒服 就是9但 記得唔好沉， 只會自己受傷

而佢只會忘記左你去搵下一個令佢舒服既

差不多的感覺
傾計過程中 正如你說 齋我地自己講多 佢地做開聆聽者
最初都有精簡覆一句半句 漸漸就hea/emoji+stcker覆
即使加佢時已問左佢全名 電話都無望會傾到

好事黎， 見到面好過見唔到

但我覺得始於都係相向,我行一步佢至少要有半步
所以我逼緊自己唔好咁上心同沉船

同時識多幾個， 未拍拖之前專一真係冇用

媽啊羨慕~~搵到共同話題個下真係開心到飛上天T_T
要維繫住個下真心難
你地依架每日都keep住casual chat?

係呀 我一講就stop唔到 佢就好耐先覆 學緊唔好太上心 唔好主動過頭

好中point共勉
但好抵死 我心係知好簡單你搵唔搵佢 佢都係唔會搵我
睇埋佢聽日點覆我 我就差不多放棄

係咪你藍剔咗人
我發現番緊工同番緊學爭好遠，番工嘅話會攰到唔想覆

同樓主情況完全一樣 以為自己開post
佢已經兩個星期冇覆機了

係時候學識放棄

無
對啲你有興趣既人，我諗你攰都會想同佢傾幾句

Lm

既然你都話氣氛幾好，咁佢唔會完全對你冇意思
如果你成日秒回但佢都咁

If a person wants to see you, they will. they have to be willing to meet you half way.

我都想知

其實好多女仔都係咁 好被動
佢未必係對你無好感
不過我都明 咁樣好無引

EX係一個超被動既男仔
佢俾我既主動打動左 溶化左 最後一齊左
我都同意被動既人係無乜吸引力
但唔知點解當時咁落力媾佢
而家男朋友係主動TYPE
對比之下 係相處得無咁吃力

我都一樣

唔想再搵人，廢事繼續自作多情

我好少秒回佢，其實我肯主動搵佢既都會傾得幾開心
但就真係唔見佢會做主動，所以就話呢啲唔去做主動既女仔令我係想追佢既時候有啲卻步

我先係覆到最後做收尾果個

真係好無引

主動type相處落我都覺得應該會舒服啲

一齊摺埋

你係女追男隔層紗, 點同, 除非你真係豬西到食唔落

所以話其實會唔會到最後都係樣既問題
靚仔/靚女被動=有神秘感 好想了解佢內心
毒撚/肥婆被動=好應該 摺埋一二邊唔好害人

唉，有時成日想再試下，但又覺冇癮

話外表唔重要根本呃人

係 每個人心裡面都有條底線
就算其他有幾好 個樣過唔到自己嗰關都冇用
冇feel就冇feel架啦

事實係咁 話唔睇樣果堆真係好撚假 有既 不過睇錢囉 乖乖地做隻單身狗唔好成日自作多情

已經兩日無覆我
幾日前同我講有d野煩 話我唔會幫到佢
又唔同我講咩事 好似傻婆痴痴的等佢話我知

我知我主動再搵佢會覆我 (一兩個字）
但我累了